破解政府入連登分化策略

我知大台 唔可以有 會加速運動失敗
但如果再分化落去 亦一早散

大家好需要一個公投平台
今日個文宣group 兩張休息日 post
我d 和理非 group 已經周圍傳
完全無共識無討論

但公投 只可有支持 反對 棄權
出嚟結果 只作參考
行動 不割蓆 不分化

但你會知道 例如今日話有7成人反對
你自然知邊d 分化撚

推